福屎EV於挪威超越tesla

OSLO (Reuters) - The sale of electric cars in Norway overtook those powered by petrol, diesel and hybrid engines last year, with German auto-maker Volkswagen replacing Tesla as the top battery-vehicle producer, new data showed on Tuesday.

曲線幫tesla 宣傳
on9
tesla gogogo

autonomous driving 用咩系統

垃圾系統

Tesla 量產既問題好大影響下

但佢會上火星開廠